Ette tulli Josep Teppel ja kaebas,et Josep Olmann on temma käest laenand 7 rubla 20 kop.ja on lubband Mihklipäwaks aastal 1868 ärra maksta,agga ei olle ühtigi maksnud,Josep Olmann ei salgand sedda mitte.3.Kohhus moistis:Josep Olmann maksab 2he näddala pärrast Josep Teppeli wõlg 7 rubla 20 koppik wälja,ja kui Olmann mitte ei maksa sel märatud aial,siis maksab trahwi 50 koppik walla laeksse.on maksnud märatud aial.
Kristjan Uhkiwi XXX    Juhan Harmans XXX   Kristjan Leetberg XXX
